有無人喺302小巴執到個銀包啊

今日7點左右唔見咗
入面有學生證，提款卡，身分證，一堆其他卡同埋大約600蚊
如果有人執到嘅幫幫手還去站頭，入面啲錢當薄酬啦
我凈係想要返我堆卡咋

墨綠色poter銀包